有撚病！係咪想打死啲警察？

係

full gear 點會死？
佢開槍我地先死

黑警冚家慘死

當對家用要攞你命嘅心態去做野嘅時候唔用番同樣嘅心態去保護番自己點得

仇警的確無助運動，不過唔勇武反擊，就只會比啲狗越打越上癮，一日未成立獨立調查委員會，一日我都會追住啲狗打

魔防先頂咗
物防好似可以再升吓

回錯post

其實白衫條友好似連感覺都感覺唔到比人打緊

其實佢哋唔係用遮頭隊班黑警蘿柚已經留咗手啦，講真用把遮咁樣打法有幾痛吖？！

往死裡打

遮身唔受力，其實唔痛，長遮一定要刺
縮骨遮用個金屬頭做打撃傷害都有啲料到

最緊要係弱點攻勢，打MH你會唔會打防最高個位

遮打佢無感覺的

其實都幾廢
Full gear俾人用遮打都驚到係咁縮